軒達巨已經回塘，有價好賣

踢中場踢到隱形
除咗偶爾的負碌手術刀
一啲用都冇

有勁過？

回塘？ 起碼謝四級喇

都係咁撚廢呀

換走佢即刻失分

垃圾猁先會喺中型班買人做隊長
呀唔係 新特蘭係降班小強 襯哂